10月新番霸權已出爐

就係fgo 第7章
衰過ufotable少少 但都叫佳作以上

不是吧

桐人成季瞓係到讓賽都贏你十條街啦

Fate廚大戰刀劍廚

宜家咁既時勢仲有機睇動畫?

鬥差？

你係咪廿四小時都發緊夢奔喪呀依家，我地未輸架
持續強制自己唔開心食屎死全家咁對運動係無幫助
你開心，唔開心場運動都係咁發展，你睇一集動畫，時間仲短過你食晏，咁地係咪唔應該有機晏一日只可以食一餐仲要只可以食拘留室，監倉質素既食物

動作作監都走埋
睇黎真係要成季訓係度

訓下訓下又一季

冇lu冇lu

有期好迷巴比倫d歷史，為左個背景點都睇下

都係sony

GBF賣特典送BD都贏哂
利申：無玩

爛唔爛都有下季 家啦
咁多死忠

巨人第三季part2都係3000bd
刀劍uw咁鳩都萬幾 接近鬼滅咁濟
公平咩
而家投入&收入成反比
fgo 睇0話品質ok 但bd都未必睇好
畢竟 今季事件簿 首卷都係得4000
真係估唔到

Fgo 做埋時間神殿就有頭有尾
0話只係合格水平
仲要冇打戲連續動畫
黑貞都可偷工減料

利申唔廚typemoon
但係今季事件簿睇得好開心
已經冇睇兩季動畫有多

暫時除咗psycho pass之外都興趣唔大
但屌佢依家9月26都仲未有pv出街

7月開始都無心機睇

10月尾先播
10月頭應該有PV既

但通常開播前幾個月就有pv㗎啦
唔想好似嗰套咩妹妹咁

依家PV例牌遲到 分分鐘仲未砌完

一弦花牌
完

我地祖國艦b屌打哂班小日本動畫啦